# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Blog Edit 1.0\n"
"POT-Creation-Date: Sun Oct 02 22:38:18 2005\n"
"PO-Revision-Date: 2005-10-02 22:48+0800\n"
"Last-Translator: limodou <limodou@gmail.com>\n"
"Language-Team: NewEdit <limodou@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:55
msgid "Account:"
msgstr "帐号："

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:63
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:68
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:73
msgid "Del"
msgstr "删除"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:78
msgid "Get Post"
msgstr "取回发贴"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:83
msgid ">"
msgstr ""

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:88
msgid "Cache"
msgstr "缓冲"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:152
msgid "Enter the number from the lastest one:"
msgstr "输入从最后一条开始的数目："

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:152
msgid "Get Recent Posts"
msgstr "取回最近的贴子"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:162
msgid "Getting entries..."
msgstr "正在获取记录..."

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:206
#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:317
#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:251
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:215
msgid "Check Path"
msgstr "路径检查"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:215
msgid ""
"The path %s is not exists. \n"
"Do you want to create it?"
msgstr ""
"路径 %s 不存在。\n"
"想要创建一个吗？"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:240
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:241
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:242
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:243
msgid "PostId"
msgstr "发贴ID"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:294
msgid "You should select on entry first!"
msgstr "你首先要创择一条记录！"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:303
msgid "Deleting entry..."
msgstr "正在删除记录..."

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:309
msgid "Delete is successful!"
msgstr "删除成功！"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:312
msgid "Delete error!"
msgstr "删除出错！"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:361
msgid "Add Blog Site"
msgstr "增加Blog站点"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:361
msgid "The site name is duplicated! Try another."
msgstr "站点名重复！请试另一个。"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:375
msgid "Login is successful!"
msgstr "登录成功！"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:378
msgid "Login is faild!"
msgstr "登录失败！"

#: ..\plugins\blogedit\BlogManageWindow.py:410
msgid "Choose a directory"
msgstr "选择一个目录"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:60
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:66
msgid "Category:"
msgstr "分类："

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:74
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:79
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:84
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:110
#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:220
msgid "Blog Window"
msgstr "Blog窗口"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:110
#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:220
msgid ""
"Your blog account is empty! \n"
"Please config it first."
msgstr ""
"你的Blog帐户为空！\n"
"请首先配置它。"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:115
msgid "New Post"
msgstr "新贴"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:143
msgid "Site Manage"
msgstr "站点管理"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:175
msgid ""
"Title      : %(title)s\n"
"Categories : [%(categories)s]\n"
"DateCreated: %(dateCreated)s\n"
"PostId     : %(postid)s\n"
"Account    : %(account)s\n"
"Xmlrpcurl  : %(xmlrpcurl)s\n"
"\t\t"
msgstr ""
"标题      : %(title)s\n"
"分类      : [%(categories)s]\n"
"创建日期  : %(dateCreated)s\n"
"发贴ID    : %(postid)s\n"
"帐号      : %(account)s\n"
"Xmlrpcurl  : %(xmlrpcurl)s\n"
"\t\t"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:182
msgid "Blog Information"
msgstr "Blog信息"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:222
msgid "Posting entry..."
msgstr "正在张贴记录..."

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:229
msgid "Modify is successful!"
msgstr "修改成功！"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:233
msgid "Modify error!"
msgstr "修改出错！"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:237
msgid "Post is successful! Id=%s"
msgstr "发贴成功！Id=%s"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:247
msgid "Post error!"
msgstr "发贴失败！"

#: ..\plugins\blogedit\BlogPage.py:279
msgid "The category [%s] is not existed!"
msgstr "分类 [%s] 不存在！"

#: ..\plugins\blogedit\__init__.py:33
#: ..\plugins\blogedit\__init__.py:40
msgid "Open Blog Window"
msgstr "打开Blog窗口"

#: ..\plugins\blogedit\__init__.py:33
#: ..\plugins\blogedit\__init__.py:40
msgid "Opens blog window."
msgstr "打开Blog窗口。"

#: ..\plugins\blogedit\__init__.py:60
#: ..\plugins\blogedit\__init__.py:69
msgid "There is something wrong as running Blog Edit"
msgstr "在运行Blog Edit时出现错误"

#: ..\plugins\blogedit\__init__.py:90
msgid "Opens new blog window."
msgstr "打开新建blog窗口。"

#: ..\plugins\blogedit\__init__.py:90
msgid "new blog"
msgstr "新建Blog"

